求救（電腦螢幕冇信號）

部機識「別」一聲而啱啱又攞過個金手指出嚟抺過，再加埋個mon係顯示冇訊號咁⋯係咪即係個mon同部電腦之間嘅連接線壞咗？
P.s試過熄機再開過+掹晒啲線再插過

試下換過個keyboard去

電腦有無第二個隆

點解嘅但係我keyboard有燈着可以用到㗎喎

咩隆⋯

我估你條線插咗落mb

vga/hdmi 囉